八月獨去西藏 有無巴打一樣

第一次自己去旅行 有少少緊張

幾號去

7號到23號

13-25

17-31

可以share下個行程嗎

你有冇開大陸wechat pay?

因為比錢買車票等等好似方便好多咁

由河南經四川再去西藏

行214 同318

無計，焗住down wechat pay 增值野

點去點回?
火車/飛機?

飛機點飛,v幾$? 8月單程都2XXX

budget幾多，我都想去，我一個人

去西藏冇乜好驚

市內1,2日
3,4日來回去林芝 或 4日來回珠峰兩湖 或 7日阿里來回

時間多d就大北線，無人區，或 轉山

開左
聽講同人夾車 啲人都用WeChat pay比錢
搞個中國户口都有少少麻煩

有機會撞到

有機會撞到 x2

我打算十三前轉山 有無人

我都係8-23自己一個
10,19,22會喺拉薩
可以食個飯之類

8月24騰格里沙漠，27青海

16號個一兩日珠峰大本營